27號

如果攞唔到 不反對通知書 仲行唔行

緊係行啦 衣家出街都唔比?